<<黑警>> 其實掙人週身債, 仲想攞獎金有咩問題?

點解條黑警話我坐梗監?

隻豬手整到好乾

噏乜鳩

飲綠茶

綠茶控

WTF

睇黎成班90 00 後唔明我講乜